0906 大圍迴旋處已通

Wtf